物資站豬咀部有野要講

發夢今日係幾個物資站來回幫手處理豬咀，發現有好多人買完就隨便擺係物資站而九成義士係對豬咀完全冇理解

黎緊希望有多啲對豬咀了解既義士主動啲去物資站幫手，例如3200要幫佢配番3311k，6系散件預先幫佢地砌好每位手足攞豬咀果陣都要教佢地做氣密測試手足條命就交係你手嫁啦

另外好多爸爸媽媽反映我地連登之前整既豬咀圖複雜睇唔明咁我直接係到打個攻略，麻煩大家幫我share比各大爸爸媽媽平台啦

(排名分先後)
1:60926
2:3311k-55
3:p100-2096
4:7502
5:6200
6:3200
(此為爸媽簡易版，所以只列出簡單直接既用品)

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

非《一次又一次難清場》
是《一次又一次難拉人》

推

預先砌好咪即係開咗個濾芯？

Push

放心 大把密實袋

3.應該2097/2297
2097/2297先防有機氣體
TG係有機氣體

push

另外今日你地用完既濾芯 記得入密實袋呀

6006呢？

仲有2091/2096要跟502+600X一齊
2097可以就咁用

6004慮心 係無用？

無用
要6001/6003/6005/6006先有

對呀巴打，我係以今日消耗完為前提去選擇2096

搵了解豬咀嘅後勤

都得嘅
不過2096
就咁用應該唔掂

我既諗法係 自組裝既濾芯第一層就係2096，傷害同替換率都係最大咁如果要方便媽媽訂 2297同2097好似唔太容易訂得到？仲會唔會有啲簡易又急要既裝可以提出黎？

老實講，我唔敢話自己好熟連登仔有好多人都可以教到我野求下你地聽日出黎物資站幫手

咁反正都係,2091啦,仲易入手又平
反正都要係6字頭用

跟6字頭用

sor,我諗我明你嘅思路

唔係啦
可以雙嘴+600x
雙嘴+209x
雙嘴+600x+502+209x

2091 2096 2097 都防tg
229x就係進階版

統計個巴打話雙嘴+600x效果唔多好
反而就咁2907滿意度仲高

雙嘴+600x work???搵左好耐搵唔到濾棉同蓋

個濾心其實係咪可以重用 唔想用一次就掉

3200可以用3301架
親身fact checked 727 728夢

40小時或30日。

咁講啦，你今日用完，即刻入密實袋。聽日再用直到你覺得開始失效，就換啦

我冇入會唔會有問題
放左成個星期

理論會有影響，不過都係果句。一扣血即換

咁講啦，以我所知3系最好用+最易訂係3311k

我呢個list係for爸爸媽媽買野比仔仔用唔係我地自己睇既

今日發夢係物資站好多爸爸媽媽過黎問我要買咩個個都話準備左幾千蚊

我意思係 見到3301可以唔駛掉
辛苦哂巴打
我都準備左每個月幾千數蚊比學生

明白啦

想知氣密測試點做

淨係買到3200，知唔知邊到仲有其他貨買？

應該全港大斷貨 聽講星期一會番貨

06 03要加p100-2096濾棉效果先可以好似60926
但棉嘅壽命短過罐 小心

測試點做？
我用7502+60921滅煙未係完全防到
但另外個fd用緊一樣就完全防到

3200性價比極高
戴得啱執彈 腳邊幾粒都唔係問題
唯一缺點抖氣辛苦少少
各位爸爸媽媽可以慳少少
留黎買電筒同鏡

[緊急置頂]咪撚再戴錯豬咀

6092x 全部都有用？

想問下邊到有得買全罩式既防毒面具 同埋大約幾錢
啱啱暑假工出糧想換個好少少的

我想問下P100 同罐可以用到幾耐
同埋6200本身係咪都有壽命？

一定要貼臉
唔好放多個口罩/頭巾係中間
如果兩樣都冇
用手暗着吸氣位同呼氣位抖氣試吓
可以件7502qc做得差

6200冇 罐用三四次好換
P100最好每次換 窮就兩次

40小時或30日

都再係果句啦，如果覺得開始扣血就即換

有時間睇埋呢邊
講502啪法同上罐注意事項

對唔住 睇錯左，p100係常換，罐先係40小時

D煙濃度高 挨兩三波就要換

ok thx very much

邊到買已經好難答你你真係要去逐間逐間搵油漆鋪同五金鋪

搭單講句，如果你企好後嘅，唔好攞喇，留翻俾前面手足
前面手足得個n95或者外科口罩望住後面一個二個豬咀

係呀屌好多前中排手足仲係用緊n95

尋日新填地街見到有
唔肯定依家有無

我建議小朋友搵爸爸媽媽

但麻煩爸爸媽媽要爬啲文學下點用同氣密測試，至確保小朋友正確咁用

你諗下搵得你攞既小朋友都唔會深入認識啦

前者好似好啲，小朋友未必知道你有除非你係一路行一路嗌一路派
同埋砌好嗮俾小朋友好啲，散修修嚟料時砌唔切

剩低啲無用既散件同淨豬咀冇濾芯正常我會pack好一套比義士直接攞

問，每個問:你會企咩位置？會唔會見到煙或蛋？再分配單豬雙豬

介唔介意講下係啲咩我代各位手足多謝你呀

會，每個都會答，當然啦，用小小旁敲側擊以防小朋友拎大左

有信心做到我講果啲野 你係街嗌有豬咀都得冇既話擺低比物資站絕對可行

最後我離開上前線果陣，物資已經開始車走啦，放心啦我地收到你既心意會好好利用嫁啦

#1有型號

豬嘴部有無502？

冇，至少我跑果幾個站都冇，極缺

我會建議買埋濾罐先攞，首先唔洗加大物資部workload， 再者7502好貴，冇用既情況下唔想加大遺失風險

周末過後亦有成個禮拜去買，急唔黎。盡做啦多謝你

咩叫一扣血即換？
我用3200A 上兩個禮拜發夢個陣用 聞到少少炒蟹味 但又冇唔舒服 洗唔洗換濾嘴？

味道小不必一定有啲，開始咳呀 身體抗拒就換啦。

好啦，頂唔順啦，超過24小時冇休息各位早抖

光復香港 時代革命

聽五金老細話最快都要下個禮拜先有貨

yes 其實冇事, 你就咁放, 冇乜空氣穿過濾芯, 就冇乜浪費。

TG係微粒黎
所以單用600x 氣體濾罐會好快收皮

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

搵左幾個物資站都冇60926

[香城online]傳令兵的技巧和心得

你做咗吸氣測試就已經用咗
用過嘅濾罐 要用密實袋封好
唔係會失效㗎

一係連咀加罐一齊封
一係就分開封

6800全面罩，但價錢貴。

你哋影下製成品好喎

60926市價幾多

所以我係教佢點做，而唔係即場做

師兄係唔係3個鐘豬嘴工廠

唔明你講咩，我諗應該唔係

ok 我炒車

推推

ching有心，做到野

見到太多在極後排，都上哂豬嘴吸，濾芯是消耗品，可以衡量在安全情況下減少消耗，警方都未上豬嘴你上嚟做乜，我中後排都係聽到聲見到煙先上，一個濾芯可以用耐D，打消耗戰要減少浪費。thx

攞去煮野食好大浸味 點清潔保養？

濾芯報廢，其他可洗

排名先後如下

件(兩罐)
1. 60926
2. 6006+502+2091

件(單罐)
only 3311k

本體
1. 7500
2. 6500
3. 6200
4. 3200

唔建議6800全罩，使用上唔夠半罩咁靈活，貴，高消耗

濾芯係咪姐係可以換個d濾罐？

咀同罐有唔同架咩lol?

lm

其實唔一定要60926，60xxx好多都得，例如60921、60923、60925 同 60928。

有冇辦法請到文宣組整張爸媽版簡易圖呢？

嘴咀可以唔封 拆個濾芯落黎封

物資站

喺邊度有